學生哥好無助(長文)

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

梗係俾身邊人啦 點會係連登搵人嫁！
好危險，你的電腦很多資料
呢度未必個個信得過嫁

放心，已經reset左 無晒data，我身邊唔會有人可以幫到我

如果要幫手搵下tg谷啦
要資助/要pt炒散都有
唔會問你個人資料架
返緊學嘅話有部電腦旁下身都好

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

P牌好似推唔到

anyway 推

我班同學連頭兩星期都返齊學 就算肯幫都唔會搵佢地

有心巴打，我都有兄弟比狗捉左，佢兩部手機同pc都比狗收晒，我都係幫佢買多黎用住先 先搞到銀行無晒錢不過我唔後悔 我仲好感激佢

巴打有心，我希望想用電腦換住少少錢先，我想幫我朋友解決眉頭之急同埋可以比自己有啲錢用住先

我有錢可以買返部機架，同埋我會用最低價錢賣出去先

巴打介唔介意留 好少用唔識整link

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

巴打有心，希望你個方法可行同時透明，可以幫到需要嘅小朋友

我覺得真係需要一班人將一堆比較被動既人投入戰場無論捐錢文宣twitter都好